確診大廈有冇得wfh

我同座有人中左，同老板講我反去先，但又冇講幾多日
個濕尻政府有冇強制要求同座中唔洗反工？

係我就返到公司係咁咳

同一座有人確診，現在返工中

你都on9既

WHF未防疫既一種

中左影響都多人添
依加係講緊盡量去減低個疫情傳播
你個棟有人中左 個risk 係高都唔去避左佢
isolate 完14日無事未正常番工囉
難做就唔做 仲要唔係做左A就唔可以做B
所以香港點解依加會爆第三波囉

咁你未睇下個opportunity cost 睇下但唔值囉
我淨係個WFH算係比較低cost 既方法佢防止擴散
唔係樣樣野一定要去到極端既

同老細講完即刻俾佢叫番屋企先
認真問如果因為咁俾人炒
有冇得追究？

我老細叫我做左test冇事先反工

唔出街stay home唔係最好既保護自己方法咩